北海道反常近40度 東京銀座又有果子狸入商場搭扶手電梯 會唔會日本又有大事發生？

啲動物一向對氣候嘅嘢好敏感

我都覺
屋企有隻小強入左來
一定有大事發生

百變狸貓

係咁向下跑都跑唔到落地下

聽啲聲唔係好似日本人
係咪啲支那遊客？

今朝揸車都無端端有隻松鼠有書上邊10米高跳落嚟馬路

松鼠就ok常見啦